
@book{F18,
	author = {Frochte, Jörg},
	title = {Maschinelles Lernen, Grundlagen und Algorithmen in Python},
	year = {2018},
	publisher = {Carl Hanser Verlag},
	location = {München}

}


@book{M18,
	author = {Mammitzsch, Axel},
	title = {Künstliche Intelligenz: Tauche ein in die Welt neuronaler Netz, Computer Vision uvm.},
	year = {2018},
	publisher = {neobooks},
}

@book{K98,
	author = {Kanwal, Ram P.},
	title = {Generalized Functions Theory and Technique},
	year = {1998},
	publisher = {Springer Science & Business Media},
}

@online{SpheroStore,
	author = {Sphero Inc.},
	title = {Sphero® 2.0 - Sphero Store},
	date = {26.09.2018},
	url = {https://store.sphero.com/products/sphero-2-0},
}


@online{SpheroInside,
	author = {Mason Dixon, Logan Burbank},
	title = {Sphero (The Lovely Boy)},
	date = {26.09.2018},
	url = {https://sites.google.com/a/pvlearners.net/spheros/},
}

@online{KK17,
	author = {Keon, Kim},
	title = {Deep Q-Learning with Keras and Gym},
	date = {26.09.2018},
	url = {https://keon.io/deep-q-learning/},
}

@online{BJ17,
	author = {Brownlee, Jason},
	title = {Deep Q-Learning with Keras and Gym},
	date = {26.09.2018},
	year = {03.07.2017},
	url = {https://machinelearningmastery.com/adam-optimization-algorithm-for-deep-learning/},
}

@book{RN10,
	
	author = {Russel, S.J.; Norvig, P.},
	title = {Artificial Intelligence: A Modern Approach},
	year = {2010},
	publisher = {Pearson}
	
}

@misc{DJ14,
	author = {Jung, Daniel},
	title = {Markow-Kette},
	year= {03.Mai.2018},
	howpublished = {Website},
	note = {Online einsehbar unter \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Markow-Kette}; aufgerufen am 20.09.2018}
}

@misc{UnityMachineLearning,
	author = {Juliani, Arthur},
	title = {Introducing: Unity Machine Learning Agents Toolkit},
	year = {19.Sep.2017},
	howpublished = {\url{https://blogs.unity3d.com/2017/09/19/introducing-unity-machine-learning-agents/},
	note = {Aufgerufen am 06.09.2018}
}